同大家講 拜登係美國人嘅總統

奧巴馬年代嘅副總統